我地隊偽藍大軍係時侯行動喇

話說運動開頭有人開左個post 同 TG 去藍到troll post
咁最後就發現只要你比藍更藍 比佢地更弱智係可以帶到佢地風向
後來因為太多事 (黃都未說服到點去spin 藍)
我就停左無做

呢幾日發生好多事，對社會既規律好大破壞，而呢個係一個好好機會去spin 去政府無能到。(我知你地會話藍既唔會變架，但風向既野，帶下帶下就似真架喇，你睇下連登)

總之大家主力spin 落，政府無能同狗收得人工就要做野到 (反正佢無血性唔理狗打到手足仆街，根你班狗就24小時出來做野做到你地死啦)

Suggestion:
"唉 佢地啲咩訴求咪俾佢地囉 其實都唔關我事 依家無得返工好慘啊"
"啲警察係就係辛苦姐，咁都要做架，我咪又係要返工，無理由由得班靚仔係到搞"

推

用返䓁家招失敗撚帶返頽風去嗰邊
講下啲咩老闆炒人手停口停
不如認輸應承班𡃁仔啦

加密呀